星期一晚旺角搞結婚係咪食得屎

好耐之前book左旺角某酒樓搞結婚，而家好撚不安，唔係驚手足，係驚克警鳩射山埃彈，搞到啲親戚食哂啲毒

一年前真係估唔到搞到咁大鑊

不過都係個句啦，一定唔割

係

巴打最後點?